有無人覺得自己條命好似整定咁？唔會行大運，又唔會仆哂街

想追求更多既時候，就好多控制唔到既因素例如運氣，去阻止你

好似走入絕路既時候，又會有人扶你一把

如果人生滿分係10分，好似永遠整定維持係4，5分咁